(有片有真相)做左健身36年 胡力威師傅親自你問我答

其實胡師傅對健身咁認真專業嘅態度好值得令人敬佩
咁敬業嘅健康教練已經好少見

下年就退休

健身甲既清泉
力威可否不要老......

袋底卧推

都係唔明點解下身就放輕少少

鬍鬚師傅

睇到下年退休眼濕濕

健身健心

健身

健心

健生

師傅可否不要老

師傅可唔可以教我推胸

wucfu講到咁明都唔明
悟性太低了！

ig?

俾啲掙扎我

我就係要呢d

有野可以問我

幾搞笑

健身
健心
健生

求名/ig

永續胡師傅

我條女

名呀 屌你

ig

健心

nai.nnn
台妹黎
睇相都FEEL都佢好撚淫
條仔就好

一世平安

nai.nnn

歡迎大家問我

睇完都唔明咩係掙扎

點撚解俾呢條女騎劫左

唔係掛

咁快搵夠退休

落手做下GYM你就明

多謝大家支持

得閒舉下鐵應該都會明

緊係比d挣扎啦

我幫你平卧推舉

睇完好後悔之前係咁笑9cfu

Wucfu ho ball

多謝！

健生
一生經過胡sir的掙扎

叫我

你條撚樣學咩人做館長呀
我要wucfu呀

胡師傅好波

power師傅都無資格唔通叫丫勞

終極目的係健生

wucfu

都唔知你班友係到笑乜鳩 成班小學雞咁

下年退休
唔好呀

wu c fu又幾有自己一套健身哲學 唔係濕鳩健身教練級數

胡師傅可否不要老

lm

我來推

將自己嘅靈魂昇華

其實樓上笑咩比掙扎果d 係咪未試過做運動
唔好話做gym
打波踢波都有機會用盡最後一道力要突破極限

零負皮
大家唔好再拎胡師傅恥笑 要好好學習佢嘅認真態度

ya, 超負荷咁做，最尾幾野真係忍唔住嗌幾野，不過音量可以調節，唔一定9嗌

唔做下身同埋袋底推臥好on9

共我推胸

其實都唔知點解要恥笑力威
袋底推同唔操腳係偏左d
但Wucfu睇得出好比心機教 唔係賺你錢咁簡單
睇佢d片都學到野

仲建議人就算唔去佢度做都可以去康民署做

睇完段片更加崇拜cfu

唔知諗乜

好正

其實係 操腳自己愈玩愈重 一傷好大獲 其實佢個理念係岩普通人

其實真係幾有heart
決定以後唔狙擊wucfu

胡師傅都幾好野幾大體，人地笑鳩佢佢都真係用心回答，好過睇星星負皮卷啲垃圾偽人答問題，操腳個到各有各睇法，但上網咁多人批評佢都堅持自己既睇法真係幾有原則

其實cfu 先唔會同on9連登仔計較

佢大人有大量，唔理世俗眼光只專注於做自己堅持嘅事

但講唔到點解

wu cfu

你地唔好再抺黑胡師傅啦，唔想佢咁快退休呀

又有新歌

C fu

從來冇抺黑過師傅
我地只係推崇佢

已經幫襯緊

有無ching可以講下上去操係咩價同埋有無得唔上鏡

笑緊個班，其實知唔知玩大隻 究竟要付出幾多
唔係鋼條叫大隻，著衫睇唔出個類。
唔計操野時間。
no, 蛋白，CLA 加埋會藉 每個月都千機二千。仲要配合飲食。
利申 健身新手

推胸操肌不怕老

c fu可唔可以講多啲人生道理

港版館長

Wu cfu

唔捨得自己

屌你鴨脷洲wucfu 我住個度黎

做gym一定要高度自律 係操練同飲食都係 要有成果係用年黎做單位 心態好緊要

又岩 佢係推廣健身

Wucfu 唔會講粗口

你問我答

力威出下片就洗到底
佢個價錢唔值，同埋奶粉又明劏你

其實係 我地唔係專業健美既人
其實都冇咩人理你點練 最緊要係手呀 胸呀有野睇姐

有無人講解下點解佢唔建議操下身？係咪會好傷？

最衰無錢
唔係嘅話我都想去拜師

或者咁講 好多人健身健到傷晒 有時日常生活有d動作都做唔到 佢咁講又冇錯

最主要係唔識操加冇專業既人睇住 玩輕既冇問題 一重就有人睇住好好多

Cfu

胡師傅forever

其實帶頭笑果班就係出面班垃圾pt
比人篤穿晒d呃錢手法
跟手有班小學雞咪跟風笑埋一份
真係有操開既就知佢講既野係有道理
睇下加洲執晒佢都未執
不過佢係宣傳手法老土左d者

好想睇胡師傅真人比心心身體力行健身健心

健生！

你唔付出係唔會有收獲

其實點解要笑wucfu？
真心唔知

好似話係一開始高登仔笑人練到肥腫難分先
但係根本都唔係個回事

一段片就洗底

有做gym 一定明白

毒撚打機 邊有時間做運動

做gym唔掙扎不如係屋企訓算啦

其實我覺得佢啲片幾有用
而且有heart過出面啲所謂教練好多

健身 健心 健生

以前有個大師兄叫阿基，佢先係力威接班人
胡師傅講過佢係徒弟中最有天份同最努力
可惜後來基哥高薪走左去第度

起條基哥底

大手基？

睇錯哥基

Yes

正

羅力威

又幾撚正喎屌你老味

不過我記得d片仲有個叫強都操得好大隻
不過Arnold 唔知點解好似冇咩進步
D徒孫都超越佢咁

on9
佢地班人個個得對手操得勁
樓上成班on9仲以為自己好撚醒
佢地咁多人幫推胸根本冇做到啞鈴平衡肌肉既作用

睇下Arnold先講野啦
你唔好用外國用藥既黎比ok?